乃木坂46討論區#39：18thシングル「逃げ水」

LIHK乃PO呼籲:
「預祝逃げ水大賣」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 DVD/Blu-ray「4th YEAR BIRTHDAY LIVE 2016.8.28－30 JINGU STADIUM」發售中

乃木坂46成員列表17TH VER.(最新)

乃木坂46三期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
NGT

TEMPLATE:

單推一個乃團留名

又關你事

貼下圖姐....

禾唔貼冇人貼架啦🤦‍♂️

LM

btw 評已負

禾七小氣到

留名

就好似某方丈咁

日奈子有波又點
臭西

娜娜好正呀！

跟禾dresscode

迷鳥做咩唔貼嘅

馬拿豬去少林寺學過功夫架 佢暗地裡已經用緊鐵布衫，反震傷七仔

右神左_

肥

駙馬爺又想og ?

介紹返 我內子

不斷踩小公主，等無人理佢個陣，就可以獨佔佢......

邪骨你跟得我多留意埋馬拿豬

小公主禾要

比著睇其他團全集講mc都未必會睇

今集幾好睇喎，日村好正

囡係咁笑尻佢

飛鳥勁笑日村

仲以為有人會叫回水

日村跳influencer 應該減到肥

Bananaman=乃團老豆

妻

日村加拿大有冇人睇？

你要？

師兄咁識食

利申唔識食

不了

好似睇緊そんなバカなマン

雞

心戰
btw其實關牙七牙misa乜事

入未

七仔：點解變左臭臭企禾隔離

你真識食

寶寶教落

有時有啲心計嘅女人反而有吸引力

好重口味既飯

所以咪要飲酒

陰公

一啖砂糖一啖屎

砂糖係邊？

大園桃子

兩邊都肯定有人話要換位

正到癲

同生寫飲酒 & 同生寫行街邊樣過份啲

中間, thank you

程度一樣

生寫生日免費去海洋公園

係隔離登見到，有無青覺得似麥美恩（慎入）

有手足試過同生寫睇戲買多個位未
同生寫影旺角樓上啲自拍館
同生寫沖涼
同生寫結婚

Saw黎

狗寶so qq

臭臭：點解有個akb一期生入左黎乃木坂....‼️

最大顏同最小顏

Karin教七仔著浴衣

左神右_
牙囡巧QQ喔

特別半身同大頭果張 感覺極度不安

第一張圖病嬌feel好重

同生寫慶祝生日就成日都見

麥美恩正d

希望今晚會夢見七仔啦

以前禾會買生日蛋糕

越買越細，跟住唔撚買

生日蛋糕係其他人買架

小毒獨唔會有其他人買生日蛋糕

mb生日啵

上面又黑我尾関

lm

最好笑係屈日村上神宮個part
鍾意佢哋好簡單決定一啲好重要嘅事 種反差同當年指原之亂一樣正

mail圖自私睇係常識吧

唔好拎張最右可以屌打哂既圖出黎好無。。。

改左名好耐了 叫綻一

你個桃子硬照好崩

🤷🏻‍♂️

識唔識食嫁 依啲先正 特登揀出嚟

食屎咁食

想開個大園桃子對松岡はな 🤔

屌你老母

都唔知點簡好

鬥豬定鬥索好牙

點可能索呀

理性分析 100%係豬 0%係索

情人眼裏出西施

秋元__都有人話索 呢到啲青一早刷新左我既世界觀

秋元康

你世界細啫 豆神都可以有人推 邊個會無人推

所以唔出奇 gbra自己都推胡杏兒

駁唔到！

正到癲 幾時驗眼

桃子又成功幫po吸引流量

肥秋：這不是很有趣嗎

推豆神既人應該係欣賞佢綜藝能力啫。。。

前田敦子仲勁‼️

美月？唔似

生狗落地獄仲勁‼️

前敦=守茜=山美‼️

共通點 :

禾女神

有眼耳口鼻，黑頭髮

茜茜唔黑的

茜茜啡毛=,=

桃子啲毛比我剃哂

禾條女

嚟咗搵我

2017/7/唔記得幾號 我愛生駒里奈‼️

蘭世又關你事

加推左好耐啦

佢哋講緊頭髮喎。。。

2016.10.7 ご報告。ヘアチェン
守屋 茜

〜ご報告〜

ガールズアワードまで言うつもりなかったのですがイメチェンしました(*∩ω∩)✁✄

黒髪(正式にはダークグレージュ、ベースはブルーアッシュ)です!
あとね前髪もかなりきったの。
ぱっつん気味まえがみだよ(笑)

毛先は重めカットにしてもらいました♪

理論上G Bra又錯唔晒

📅

乖啦 唔好成日咁硬頸啦
講緊宜家你貼上年既野做咩啫

邪骨你追下po先啦

三個會然平仔都推

咁佢出道前都係黑髮。。。

真係似嘅其實得呢幅啫=.=

咁前敦而家都唔係黑髮啦

我無話前敦唔係喎...唔熟佢無講佢啫😓

歲月神偷

生狗盲夠未

你幾時見過盲人突然會睇到野

東仙要

Lm

圓推LM

七仔：wa dllm

今日係唔係日奈子生日 點解好似冇人理咁

有啲嘢放係心咪夠 我唔係啲會攞圖洗Po嘅人嚟

Wfc

落咗under就無人理

咩禾扑

勁到癲呀喂

下單日奈子重返選拔
唔係我食屎

你今單都未找 講咩下單

若月佑美mail

1)
對唔住呀哈～
多謝各位擔心，不過我想堅持落去
畢竟大家好難得黎到名古屋

2)
我咪講左囉！
雖然你們關心我我好開心
不過用一張券黎問我身體好返啲未其實好on9！我知道各位毒撚都想扮體貼，但難得有卷，就講下啲你想講既野啦

mk翻譯
正

黑人問號

走數，係唔係男人啊

每次見返呢張野都好好笑

假波唔計

西野七瀬手機mail 170717

ふとシャーマンキング読み返したくなった
すごい好きなキャラいて
ずっとそのキャラの絵描いてた思い出。
突然好想睇番シャーマンキング
好鍾意果種性格特徵
一直想描繪出果種性格特徵

幽遊白書もまた読みたいな…、らんま1/2とか…ドラゴンボールも…白い戦士ヤマトも！
幽遊白書都想睇呀...亂馬1/2...龍珠都...白い戦士ヤマト都想呀！

ななせ
七瀬

唔係話有好鍾意既角色，諗起以前成日畫果個角色既畫咩

BTW垃圾通靈王

第二點好中

亂馬幾好睇

猛虎落地勢

魔犬慟哭破

原來係通靈王
咁果個白色戰士係乜？

キャラ係解角色
我以為係解特徵

ディーグレイマン垃圾d

尷

落完雨未
黎排出去食飯果時出太陽
食完飯走果時就落大雨
返到公司就停雨

GOOGLE左，係銀牙個作者另一套作品，又係狗狗做主角既戰鬥漫畫

初時睇以為都係銀牙

【乃木坂46】逃げ水【フル】

好普通

無論你想唔想承認都好‼️事實就係生駒唔係center秋元康就冇靈感寫出一手好詞‼️

想問奶團最紅既歌係邊首‼️

秋元康同全體乃迷想同生駒里奈講的一句說話的歌‼️
你的名次是希望‼️

乃團主打歌最正一定係第十單同第十一單‼️

你班七推係不願面對‼️做左咁多單c都唔及我生駒當年做c既歌紅 ‼️

QQ到

有波就preeffect

短髮就完美

你個名叫希望如果俾花花做c應該更紅‼️

何度目都好聽

如果‼️如果‼️而家事實就係全乃團最紅果首歌就係我做C果首‼️七仔可以早抖 ‼️

花花又白又滑又大波腳又幼
但係禾鐘意既始終都係係七仔

花花已經比人開發過

sor

長髮先係王道

呢個笑容一萬分！

臭堀＞yoda＞廢桃

堀露咁多搏乜

P到

堀真係著乜都淫

心戰

件衫本身就咁露

禾的臭臭

咪臭係

禾係臭臭

GAY佬走開D得唔得

咁都比人黑

好想P走條膠帶

比多次機會你 係「P走」定「執走」

唔好搞禾條女
要搞就搞禾

本po四大gay lo
馬神 方丈 墨仔 邪骨

死gay佬

馬神 gay?

你大我呀

Gay不擇食

唔帶bra

條帶勒住D肉先最正

條痕啊

MI$A 個條迷之㾗

🤦🏻‍♂️

平手而論
好核突

點揸出街 咁樣翻學實比人笑到面黃

渣出黎去睇live同出黎飯聚o者
人地有錢

對奶團有愛揸出機冇問題‼️
我地總大佬戩戩咪又係著奶團件運動衫返學present‼️

respect

咁我都有著過生誕T返學, 乃啲T係幾好睇

好多真飯

生蛋TEE咁正常‼️
講緊呢件全套喎‼️

太高階 我道行未夠

總總好波！

有d想講三個字‼️但講完驚比平平老豆打😞😞😭‼️

想聽

G持你講

正呀喂

吹奏下大粒墨先

除子山‼️

似中學啲女神

鄰家feel

‼️

平到痴線

咁咪好 到貴左嗰下真係喊到無用

生狗落地獄

生狗今次真係盲得好緊要‼️

乃po手足

咁中間條女係咪貨貨

BTW, 7仔嗰個合照event嚟?

目測唔係，佢應該190cm

係，食おにぎり

好明顯除子山唔係話佢似除子山啦屌=.=‼️

問: 點解得大白一個笑得咁開心
答: 因為佢前面嗰個係女飯

咩手勢黎？光明會？

衛藤美彩mail

好長唔譯，都係話自己唔舒服照同毒撚握手巧能敬業

有眼有三角形

工事中播日村

好好睇喎

睇工事中唔睇banana man唔通睇乃團呀

睇生駒里奈

下 我得150

咁執得啦

點解好似好有道理咁

點解生誕會長咁好彩禾月都係街度撞到

胸圍

東京其實唔係好大, 尤其呢個年紀嘅女性嚟嚟去去去去嚟嚟都係蒲嗰幾個地方

就係唔大都見唔到先dup春

咁除非在日咖啫 你去親都event日子佢唔係會場重可以去邊

老豆巴好似係在日巨黎

在日成年半都冇見過

但我認我留係屋企多過係街

對唔住我錯 比較有效率嘅做法行啲女人會行嘅地方 前提係夠膽

賣女人衫/化妝品果d去過晒應該冇問題，有冇好介紹

老豆巴食唔食到架妹

食到我仲洗睇idol

我頂你丫！

其實食到都可以睇

大路嘢咪呢啲

ラフォーレ
Toyku Plaza
GYRE
渋谷ヒカリエ
109

呢個真 識人同條女一齊睇

又話香港男仔好殺食既
禾都想要個架妹女朋友
呢到除左食mb果個仲有矛成功的例子

何謂成功

咁我會場都成日見

邊有咁易

日本人講既野聽下就好

係咪真心果句冇人知，除非你同佢好熟

港腸=rubbish

wadiu

咁睇唔開

無大白咪搵個人頂住先

表面講到好like你
暗地裡笑鳩你又窮又毒又柒

幾時握尾關

毒撚同士咪無所謂

係日本買衫要戴口罩

新人留名

有無生駒版想買個黎玩下

我係咁鐘尻我fd個misa

點解要我係奈々未 畢業左

先知道佢

人都走左喇...

慘

三期都係三 推住先啦

米谷奈々未都係奈々未 推住先啦

我只想要橋本奈々未

你有村松咁高權咪得囉‼️

橙 窮人無資格追星

何止追星‼️上埋屋企都仲得‼️

點解睇圖片模式會有月巴既圖係到既

啱啱有手足post左乃團member同fan合照張相
佢地個手勢好似月巴個慶祝動作

完美的加拿大

想奶

奶左‼️

夾住禾個頭
等禾激發娜娜S果面出泥先

躝

等禾夾你個頭

唔記得學架仔帶生死去旅行
想同mb環遊世界

揾間快圖美自己print

左手太田 右手經理 邊度仲有手影相

搵女影

鐵人見到你老婆未

我反而想帶どいやさん一齊去旅行

我唔係去日本呀
最近嘅乃握手我要9月先去

RICH!

麻油巴咁MK
又有得同女影

屌那星, 大陛人寫d野咁9唔搭8, 睇睇下db突然見到肥料嚇左一跳

我冇

0 Ching 有冇買PS4 高達？

今個月梗係玩大鳩豬冒險

刀矛人挽

糞驚

一齊打

禾白

寫嘢嗰條友係咪思覺失調

下。。。

得罪講句 小弟一撚得閒就鳩遊原宿SHIBUYA
四個月都未撚撞到過一個MB!!

好認真講架妹唔難食睇你食咩級數....

我頂你呀! 公平咩?

奶po最多9upper

仲未出

A5呢
利申同日村差唔多樣

呢句明顯衝著丈丈而來

根本係召喚方丈

躝!!!!

+;![].我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲°°°×．﹏\

唔知wow左未
有無巴睇左？
可以用VR睇
無VR可以郁個電話轉角度

一早用左psvr打丁

窮撚買vr cardboard睇

無VR
係咁拎個手機郁黎郁去

綻爺百人斬未

百人斬？
你會唔會太睇小綻爺

收到風千人左

me 好似一早貼左

係咩
無留意tim

有冇人一樣隔住個MON都聞到陣臭味‼️

禾牙‼️‼️‼️

你臭

聞到自己

因為禾堀係禾隔離

【特別番組『ここさけ女子夜会』！】

『劇場版 アニメ 心が叫びたがってるんだ。』主題歌を担当した #乃木坂46 から #秋元真夏 さん #井上小百合 さん #佐々木琴子 さん #鈴木絢音 さんと #足立梨花 さんが語る特別番組を20日（木）21日（金）に放送！ぜひご覧ください！

有番組上

西野七瀬
20日発売 雑誌『SWITCH』
PHOTO STORY [残心]巻末 １６P

咁食完全體白白就冇乜可能既
一單mk軒仔應該有機會既

一單七仔應該去旺角都搵到百幾個‼️

又召喚方丈

綻仔MK仔

四週年白麻真係正到癲

一直以來都係正到癲

之前長直髮尾機好多

買！

當年都係咁正，禾要晒你地o個份

MK七

做左idol係有啲光環嘅...

好想買...
無錢

【朗報】昨日は体調不良で握手会を休んだ生駒ちゃん、今日は元気にTVに生出演！！！ [無断転載禁止]©

咁睇Pure左

當年先係最正
小氣細膽mk妹

詐病射波唔握手嗰啲快啲躝

公開處刑中間屌打

其實三個都各有可取之處

早

右面win

柒方面屌打

兩個都係弱智但我prefer left side

笑到成個大公主咁 對眼仲好似無咗feel

西野七瀬手機mail 100717

おはよ！
早晨！

写真見返してたらこれ手が
サンシャイン池崎さんの ジャスティス！みたいになってた
睇番張相個手勢好似Sunshine池崎先生既Justice

今日もがんばろ〜。
今日都要加油～。

ななせ
七瀬

靚到癲！！

七仔真係正到癲‼️

墨仔開始反了

右邊淨係識喊，呵兩下就冇野
左邊果個嘈到死，屌佢又黑你面話你hey0佢

左邊嗰個啲細路仔脾氣/扭計嗰啲對我嚟講好GFable

一定係咁

btw 7仔呢d扭計仲正

佢係我鍾意嗰type掛, 愛嘅嘢真係無得解釋
正如七係正, 但我睇左咁耐乃始終都係無興趣

又鱔稿

爛聲桃只要用返正常聲量就唔爛聲

終於明白乜係 "一粒老鼠屎搞壞一鍋粥"

我都明，成張圖得馬拿豬一個崩到咁

可唔可以換左個排序佢
攞嚟做wallpaper個觀感唔係好啱

拿，我冇開名，你當我講生駒啦

搵個shortcut撻係上面囉

Shortcut is too small

聽日蛋兒生日，要靠敗仔了

一個唔得咪兩個 兩個唔得咪三個

七仔：金庸舉高雙手，我要搜身

佐々木琴子さんの１９歳の生誕祭が決定いたしました！
９月１８日（月・祝）
場所：横浜パシフィコ
第５部握手会終了後
ファンの皆様と一緒に琴子さんの１９歳を盛大にお祝いしていただきたいと思います
なお、生誕メッセージカードの募集は７月２３日の幕張会場が最後となります

小百合不了

我屌你啦珠巴
係咪唔講一日會啞丫

唔係講你真夏
真夏我已經睇化左

好心啦，睇下 idol 係娛樂之一，又黑依個又憎果個，正一 on9仔，生活返學返工係咪好太壓力

睇 idol 只是娛樂，不是生活全部，醒下啦

睇你老母丫睇

黑生駒應該全家過唔到今晚‼️

咁樣嚟直線抽落呢個po到

有冇人覺得人生既生存動力就係得番追數字團班囡囡⁉️

0ching暴走

係咪潮文嚟,我見珠巴又貼過

d油頭毒撚先會咁諗‼️
禾攬住條女禮拜睇完工事中一齊啪啪啪 ‼️

我原創架

咁你開Po釣魚啊?

有口話人無口話自己就呢D囉

咁拆你partner台 轉番自己ac先講呢d野啦

以其人之文還治其人之身

屌佢企喺道德高地上面話人話得咁開心

禾攬住果條女就係我追緊數字團果條女(生駒ちゃん‼️)‼️

無人會羨慕你攬baobao囉

我總選四萬票‼️d飯多過你老豆襟兄弟‼️

間接話自己多老襟

零青今日好燥
下次請你飲啤酒降降火

大家唔好咁勞氣啦

真夏bb豬咁正都黑真是食屎狗

小百合

相樂吊打左邊

兩個都是禾條女

Sor, 三個都是禾條女

迪馬win好似係

咁睇落其實迪馬都幾靚女

山本美月

左邊白麻 中間武井咲 右邊山本美月
(驗完眼有幾百度近視)

七巴食屎啦

其實唔係好似姐

對眼生埋左d者
呢張係正

禾暈喇

禾是咪盲左啦

改圖？

今單唔知幾時更新公式照

出水芙蓉

鈴木友菜

友茶前排同馬場一齊著水著影相

新木優子
code blue有佢

武田+馬場+新木+翼=nonno四大台柱

櫸坂果件呢

宜家先知馬場有做專屬

成日以為佢淨做グラビアアイドル

永遠珍惜

咁咪畢業囉
花花前途最好果個

冇左46個名有冇咁多機會先？觀眾呢？
好難講

滿分

七仔: 畫個心俾金庸

超絶かわいい‼️ななせ‼️

有聲

僕が君を初めて意識したのは‼️いこま‼️

七仔治癒左無數咁多既毒撚
係神跡呀

7/23個握有人去記得捧下場

1部狗寶生誕

2部禾月生誕

3部優蛋生誕

4部rotty生誕

5部月月生誕

前田敦子7月10生日 7月23搞生誕都幾正路‼️

落地獄啦生狗

都估到 佢玩到咁放, 舞台又食時間

請珍惜花花

得3張？

敗仔呢

打緊機，一陣再黎

優蛋生日快樂

傻強生日快樂

三個都臭

泡狗蛋

訓，聽日靠我大佬了

頭先瞓著咗
執完相先圖海

咁樣唔覺意又穢土轉生

睇完音樂之日LIVE新單
想通了 決定重返乃團

重要圖片要貼3次

屌
佢同我講發送失敗

訓醒再貼

以為落機會爆po

咁多人未訓 定訓醒

我愛你

白雪..呢個名真係好難聽，好難聽呀

牙泉

TT

出門口

鬼呀

巧不安

倩女幽魂

有臭味唔係鬼

成個竹山咁都扮學生

睇con睇到坐監
真飯

屌貼錯

用錯account呀

馬神原來真係=生狗

真乜Q 走精面都唔識用腦

新聞去攝影會唔係去con喎

有個19歲仔上網bid券返黎, 然後搵呢個48歲阿叔幫手整張假學生證
個19俾龜逗就發現有張證唔啱名

夾埋做場馬嬲戲你地都信禾係條8狗

元々好人好姐做咩會係老秋比人盤

唔好扮me ok?

冇扮過

西野七瀬手機mail 200717

今年いちばんの衝撃
なすびの正式名称がナスだった。。
今年最衝擊既係矮瓜(なすび)既正式名稱叫ナス。。

なすびが正式名称で、
東京のひとは短く略してるもんだと思ってた
はらら〜。
諗住矮瓜係正式名稱
東京人將佢簡略左～。

ななせ
七瀬

弱智西

鄧小朋友又同主流唱反調‼️

是但一間中學都搵到幾十件咁上下架啦‼️

咁啫係八雲定堀越

迷傻強黨呢？

琴子都爆左部

仲係0/30

琴子

48狗夠鐘找數‼️

中咗太多008無錢找牙 😭

=.=..=.=,==,=,:.=.:=

睇嚟大白唔係到個個都轉左搵啊梅頂住先

成件事太盲 不了

大白=阿梅
能條=與田
前敦=美月

生狗=落地獄

咁有時d日本大學生個樣又真係好老既

骨仔講嘢有point咗

連橫澤夏子都有人埋單

繼續

姓さいとう既都係靚女

Mk傻蛋生日快樂

今晚記得睇showroom啊大家

who牙

ererer

浪費寶貴時間

showroom live 概念圖

有冇手足知邊到搵到依樣野

橋本奈々未 記念明信片BOX

日拍

收聲 拎我D錢！

搵到了

trio/格仔舖

原來我一直用錯字搵

btw 邊到格仔舖有?

她帶我去迪士尼

加油

想問下如果想買乃團d T-Shirt去邊到買好？

生蛋tee定Live Tee?
基本上乃木坂既web shop有得賣
但又撞正佢開售既日子

如果miss 左又要上日拍

想買生誔T
唔該晒巴打

留意番果位mb幾時生日
早兩個月web shop就會開售

btw巴打推邊個？

七巴貼完又到我貼

暫時推 飛鳥
上個月去日本見到乃團個mouse廣告見到個女仔好可愛
返到香港查完先知係飛鳥 之後睇下片咁就入坑

貼到1930

準備接力
不過應該推唔爆

估唔到睇廣告入坑
歡迎歡迎

飯idol既地獄開始

又一件MK
歡迎入坑

求求手足手下留情

幫手貼張

點解

6日後到me獨自爆po

又開波

邊個mb生日？

前田

淚b落地獄‼️
係山下

山下美月

智久?

平均每日頁半 好難頂到6日

大園 桃子（乃木坂46） 配信中!!

宜家唔上唔落

生狗都有拍老鼠廣告架喎‼️‼️‼️

優里生日快樂

怕乜鬼
琴子生日都係我一個推爆po

未換ac🙄

未到農歷七月十四呀青

雑誌「non-no」の専属モデルとしても活躍する乃木坂46の西野七瀬さんをチェック♪自分が考える乃木坂46でのポジションも語ってくれたよ(❁´◡`❁)
6時30分過ぎ放送予定☆
#めざましテレビ

得兩個

笑到停唔到 後面係万里定小百搭

弱智柒

咩quote圖啦

禾堀禾條女
生駒里奈

禾花禾條女牙

Karin真係幾靚

右邊個主播集集賽馬直擊都有佢，正過老女人

我個名生日快樂

乃團未來ACE開showroom la

就畢業啦仲未來

一期就快畢業
未來係三期的

七巴快d睇
月月SR呀

一啖砂糖一啖屎既SR

乃團sr幅相喺左邊
係唔係有暗示

陣間一路食m一路去睇可愛小百合

主角根本係月，小百合只係陪襯

次次sr都唔係一個

食m 好變態

生駒應該一個開

生騎握成咁，應該就快畢業，唔會開

*駒

佢就係唔知醜先做到而家

禾月個look正到牙

含淚睇月月

禾睇緊乜

SR幾點開波

主角黎

我即刻屌你老母

無聲仲以為斷左線，原來係我條女無講野

日本快一個鐘
而家差唔多開波

小百合成日衝埋鏡頭度，嚇死人

無左月月，同啞冇分別

靚女，自信，唔驚人地睇到皮膚差 咁近不知幾正

未收工

返住工睇

咁咪搵個姓平嘅入嚟幫手

有味

成個阿婆咁

有陣阿婆味

好型

禾白更blog

迷優蛋黨停晒手

琴子都更blog

無力了

好臭 收返埋係屋企先

今日行街撞到個女仔上乃po 一睇user名原來貨貨嚟
真人身型似邪骨，樣似七仔

你點樣睇到User Name

認錯人啦
連登聖母都唔識

跳跳虎你米八靚仔書生樣

我杯茶

又變GAY POST

跳跳虎巴打我之前有陣對你寸左d ，sor
我覺得我地可以做個朋友

早幾日送生寫比佢先知... 仲成日上嚟扮毒串我地.. .睇唔過眼先爆出嚟

成班死gay佬

Agger

大家姐要改名叫乃po七仔

仲好講
本來以為你送桃子生寫俾禾
點知全部都係馬拿豬

桃💩個樣真係有d似男人

兩個型男係到扮毒上嚟互讚

墨仔同跳跳虎都係米八巨人

你班gay lo出公海傾啦

米九巨人

大家姐

你咪二米
利申米六

其實禾咁反佢係因為佢個樣同禾中學一個借禾錢唔還又成日縮虧既on9仔差唔多

今晚ミニオン&ここさけ魅力解明SP
飛機識好搶鏡
雖然得10分鐘 斯文淡定

BTW 琴子滿分

聽日仲有

山田涼介

影到out晒fo

牙琴

屌你CUT左黑石

三個都是禾的

乃po個個都米八型棍子。
公平咩？

最強出現了

wink

收到風you好靚仔

邊有個個，我咪果個矮肥柒毒果個

<---窮矮肥‼️

唔好同我爭啦 扮矮柒毒有咁好玩咩

再扮就假咖啦

唔好搞我女朋友，ok?

尊重下

正到癲‼️

你都正到癲‼️

兩個係度hehe

乃po幾時齊人組成新G4

要搞gay請搵邪骨/方丈

我都唔是gay 你邊忽覺得我gay

屈人型棍子又好玩嗎？

你以為d生寫真係免費送比你架 ?

呢到d人好興屈來屈去‼️
e.g.成日屈生駒少飯 ‼️

出過黎犯罪就知冇人米八
話自己米八果d又唔會出黎

你米九

經過今晚之後
墨仔同跳跳虎已經成為cp

啱呀‼️

墨青 = 韓仔
跳跳虎巴 = 文青
敗青 = 山田涼介
‼️‼️‼️

你=臭‼️

生駒握手爆部未

呢三件禾印象係同一類型

怒爆0部‼️‼️‼️

我總選四萬票‼️
乃木坂之癌西野柒瀬白屎麻衣總選拎到幾多票⁉️

其實每部差1張就爆‼️同爆左無分別‼️我地駒飯特登唔抽埋果張‼️

勁‼️

本身唔係話特別想去飯聚但越講就越開始對其他手足真人好奇

用夠我張圖未

我都想去‼️禾堀禾條女唔去我去‼️

開正身見禾咪比你去

貨 = 七仔

乃Po芸能人組

敗爺

我頂佢呀！

我無咁靚仔lor
最多山田孝之(依家)

似涼介

貨貨幾時同禾去海洋公園

狗唔入得

法國乃po講基嘢仲快過圖海推post‼️🤦🏿‍♂️

推乃為名 搞基為實

握mb = 同幾百個型棍mk囝間接握手

&更多既柒毒間接握手

金庸財盡慨念圖

因乜叉事跳跳虎概念圖

你是陽光空氣❤️

淨係睇個着住西裝嘅背影已經知個package幾正

溶化左

本身都想po概念圖的 後來上google睇下 發覺自己太毒根本無人似

真係好鐘意睇七仔笑

我愛七瀬

屌奶星落機之後可以同我講唔知我行李去左邊track唔到

試過轉機 架機爆左位hand carry上唔到
個空姐幫我地用第班機運
寫最tag話去香港
返到香港個hand carry都係無到
要去失踨行李到攪

七仔件生誔T 真係勁好著
又易襯

嗚呀

【馬好王国 次回7月22日（土）深夜1時15分放送】

今回の馬好王国は夏の京都へ
川床で京料理を満喫！武豊騎手のぶっちゃけトークにDAIGOも思わず本音が…！？

姑婆屋

踢走松村換me

小妹自貼

我啲嘢趕住用 侷住買過 重要唔平 又燒我銀包

我日日著 訓覺都著

屌那星鬼上身

師傅，我要學茅山

有得睇無得食